連登仔係咪冇人性，有人墜機都喺到笑

因為屌你老母真係好撚好笑

嚟多架

最緊要人有事
墜落啲狗屋呀政總呀
笑得仲開心呀